Папка со всеми библиотеками, будь то самописными, или скачанными. Библиотека = код + asmdef. Если появляются дополнительные ресурсы, например .dll или .lib, это уже Plugin. Также в эту папку клонируются сторонние репозитории в качестве модулей